泛民打手食魚有魚味: 其實議事規則修訂唔係好大件事

議事規則失守當日, 泛民打手食魚有魚味就貶低議事規則嘅價值

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

#1食魚有魚味 • 3mo

全體委員會法定人數變咗二十人, 但全體委員會審議階段發言次數不限, 基本上講幾耐都得, 直至主席剪布為止.

呈請書門檻變做三十五人, 但呈請書根本係廢, 冇傳召證人權力, 唔會查到嘢出嚟.

主席有權唔接受及合併議員修訂案, 相關權力而家都有.

最大影響都係縮短表決鐘無須辯論, 中止待續議案可以無須辯論, 同某啲無需預告議案要主席批准, 但依啲只係令拉布少咗幾招, 而唔係拉唔到.

講到天跌落嚟咁, 仲要拉埋廿三條嚟講, 就真係誇張晒.

#4食魚有魚味 • 3mo

冇架, 大家喊打喊殺, 有幾多人真係睇過份修訂先?

主流就係啱嘅, 咁支持民主回歸都唔係錯呀.
4
39

#7食魚有魚味 • 3mo

而家都係一樣"直到主席剪布為止"架喎, 你唔係覺得修訂唔過主席就唔俾剪布呀…